大家覺唔覺得好奇怪...

仲未有一隻狗比人掟中汽油彈？ 掟左咁多 咁多個都唔中？ 啲火魔法師會唔會都係狗？

依個時候仲捉乜野鬼呀
岩岩中大咪掟中左囉

因為香港人全部都係廢柴死剩把口
全部都無撚用食屎大

唔夠手長

其實距離唔近 加上好太煙

屌你老母 同你個名一樣都係腦裝屎 到依架重係到捉鬼

拉